\section{Análisis de los resultados}

\subsection{\emph{Resultados: 2 clases}}

\begin{frame}
\frametitle{Análisis de los resultados}
\framesubtitle{2 clases}

    \begin{table}
        \center
        \resizebox{11cm}{!}{
            \begin{tabular}{c|cccccccc|ccc}
                \toprule
                \multirow{2}{*}{Fold} & \multicolumn{8}{c|}{\acrlong{ml}} & \multicolumn{3}{c}{\acrlong{dl}} \\
                & \acrshort{tpot} & \acrshort{svm} & \acrshort{xgb} & \acrshort{rf} & \acrshort{dt} & \acrshort{nb} & Voting & \acrshort{mlp} & \acrshort{cnn}-1 & \acrshort{cnn}-2 & \acrshort{mlp}  \\
                \hline\hline
                 %1  & 0.6154 & \textbf{0.6374} & 0.5549 & 0.6319 & 0.6099 & 0.4670 & 0.6291 & 0.5283 & 0.5780 &0.5988& 0.5201 \\
                 %2  & 0.6264 & 0.6374 & 0.5934 & \textbf{0.6401} & 0.5934 & 0.4286 & 0.6291 & 0.5548 & 0.5682 &0.5864& 0.5543 \\
                 %3  & 0.6648 & \textbf{0.6758} & 0.6236 & 0.6676 & 0.6154 & 0.4396 & \textbf{0.6758} & 0.5444 & 0.5721 &0.6039& 0.5663 \\
                 %4  & 0.5989 & 0.6181 & 0.5687 & \textbf{0.6236} & 0.5769 & 0.4478 & 0.6154 & 0.5572 & 0.5717 &0.6010& 0.5642 \\
                 %5  & 0.5714 & \textbf{0.6181} & 0.5962 & 0.6016 & 0.5962 & 0.4918 & 0.6044 & 0.5887 & 0.5664 &0.5826& 0.5318 \\
                 %6  & 0.6044 & 0.6154 & 0.5412 & \textbf{0.6291} & 0.5797 & 0.4533 & 0.6071 & 0.5560 & 0.5274 &0.5721& 0.5141 \\
                 %7  & 0.6319 & 0.6429 & 0.5907 & \textbf{0.6456} & 0.6319 & 0.4313 & \textbf{0.6456} & 0.5531 & 0.5443 &0.5999& 0.5357 \\
                 %8  & 0.5495 & 0.5934 & 0.5714 & 0.5852 & 0.5852 & 0.4588 & 0.5824 & 0.5412 & 0.5490 &\textbf{0.5955}& 0.5235 \\
                 %9  & 0.6264 & \textbf{0.6484} & 0.6044 & 0.6319 & 0.6346 & 0.4038 & 0.6319 & 0.5196 & 0.5478 &0.5728& 0.5222 \\
                 %10 & 0.5978 & 0.5950 & 0.5813 & 0.5785 & 0.5675 & 0.4601 & 0.5785 & 0.5684 & 0.5682 &\textbf{0.6208}& 0.5399 \\
                 %\midrule
                 $avg$ & 0.6087 & \textbf{0.6282} & 0.5826 & 0.6235 & 0.5991 & 0.4482 & 0.6199 & 0.5512 & 0.5593 & 0.5934 & 0.5372 \\
                 $std$ & 0.0308 & 0.0239 & 0.0231 & 0.0262 & 0.0220 & 0.0229 & 0.0276 & 0.0417 & \textbf{0.0153} & 0.0142 & 0.0364 \\
                 $min$ & 0.5495 & \textbf{0.5934} & 0.5412 & 0.5785 & 0.5675 & 0.4038 & 0.5785 & 0.4313 & 0.5274 & 0.5721 & 0.4243 \\
                 $max$ & 0.6648 & \textbf{0.6758} & 0.6236 & 0.6676 & 0.6346 & 0.4918 & \textbf{0.6758} & 0.6511 & 0.5780 & 0.6208 & 0.6473 \\
                \bottomrule
            \end{tabular}
        }
    \vfill
    Porcentaje de bien clasificados obtenido en cada hoja de la \emph{cross-validation} para 2 clases (victoria local o no).
    \end{table}
\end{frame}

\subsection{\emph{Resultados: 3 clases}}
\begin{frame}
\frametitle{Análisis de los resultados}
\framesubtitle{3 clases}
    \begin{table}
        \centering
        \resizebox{11cm}{!}{
            \begin{tabular}{c|cccccccc|ccc}
                \toprule
                \multirow{2}{*}{Fold} & \multicolumn{8}{c|}{\acrlong{ml}} & \multicolumn{3}{c}{\acrlong{dl}} \\
                & \acrshort{tpot} & \acrshort{svm} & \acrshort{xgb} & \acrshort{rf} & \acrshort{dt} & \acrshort{nb} & Voting & \acrshort{mlp} & \acrshort{cnn}-1 & \acrshort{cnn}-2 & \acrshort{mlp}  \\
                \hline\hline
                 %1  & 0.4973 & \textbf{0.5137} & 0.4258 & \textbf{0.5137} & 0.4725 & 0.4643 & 0.5055 & 0.4451 &0.4673&0.4819& 0.4582 \\
                 %2  & 0.5000 & 0.4945 & 0.4533 & 0.5027 & 0.5027 & 0.4286 & \textbf{0.5055} & 0.4176 &0.4454&0.4675& 0.4097 \\
                 %3  & 0.5137 & \textbf{0.5220} & 0.4588 & \textbf{0.5220} & 0.4863 & 0.4396 & 0.5192 & 0.4368 &0.4256&0.4675& 0.4649 \\
                 %4  & 0.4780 & 0.4863 & 0.4313 & 0.4808 & 0.4615 & 0.4505 & \textbf{0.4890} & 0.4643 &0.4676&0.4869& 0.4622 \\
                 %5  & 0.5385 & \textbf{0.5467} & 0.4808 & 0.5302 & 0.5082 & 0.4918 & 0.5357 & 0.4286 &0.4236&0.4568& 0.4378 \\
                 %6  & 0.4835 & \textbf{0.4890} & 0.4313 & 0.4753 & 0.4588 & 0.4533 & 0.4835 & 0.4286 &0.4448&0.4785& 0.4108 \\
                 %7  & 0.5000 & 0.4890 & 0.4560 & 0.4835 & 0.4698 & 0.4286 & \textbf{0.5027} & 0.4588 &0.4754&0.4573& 0.4541 \\
                 %8  & 0.5330 & 0.5302 & 0.4698 & \textbf{0.5412} & 0.4780 & 0.4615 & \textbf{0.5412} & 0.4615 &0.4346&0.4683& 0.4081 \\
                 %9  & 0.4918 & 0.4890 & 0.4615 & 0.4808 & 0.4505 & 0.4038 & \textbf{0.5000} & 0.4643 &0.4198&0.4828& 0.4568 \\
                 %10 & 0.4918 & 0.4890 & 0.4341 & 0.4890 & 0.4863 & 0.4588 & 0.4945 & 0.4753 &0.4355&0.4484& \textbf{0.5162} \\
                 %\midrule
                 $avg$ & 0.5027 & 0.5049 & 0.4503 & 0.5019 & 0.4775 & 0.4481 & \textbf{0.5077} & 0.4481 & 0.4440 &0.4696 & 0.4479 \\
                 $std$ & 0.0189 & 0.0206 & 0.0177 & 0.0224 & 0.0178 & 0.0230 & 0.0180 & 0.0184 & 0.0189 &\textbf{0.0122} & 0.0315\\
                 $min$ & 0.4780 & \textbf{0.4863} & 0.4258 & 0.4753 & 0.4505 & 0.4038 & 0.4835 & 0.4176 & 0.4198 &0.0.4484 & 0.4081 \\
                 $max$ & 0.5385 & \textbf{0.5467} & 0.4808 & 0.5412 & 0.5082 & 0.4918 & 0.5412 & 0.4753 & 0.4754 &0.0.4869 & 0.5162 \\
                \bottomrule
            \end{tabular}
        }
        \vfill
        Porcentaje de bien clasificados obtenido en cada hoja de la \emph{cross-validation} para 3 clases (victoria local, empate o vistoria visitante).
    \end{table}
\end{frame}
